#Tema:
Operação de sinais usando interface.

#Motivação:
A motivação inicial para o desenvolvimento desse software foi a de aumentar o dinamismo das aulas, de processamento digital de sinais, fazendo com que o aluno pudesse visualizar de forma gráfica.

Alunos:

    Mateus Maciel

    Chtarles Serra
